---
aliases:
- ../announce-applications-15.08.1
changelog: true
date: 2015-09-15
description: KDE випущено збірку програм KDE 15.08.1
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 15.08.1
version: 15.08.1
---
15 вересня 2015 року. Сьогодні KDE випущено перше стабільне оновлення <a href='../15.08.0'>набору програм KDE 15.08</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 50 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі kdelibs, kdepim, kdenlive, dolphin, marble, kompare, konsole, ark і umbrello.

До цього випуску також включено версію з подовженою підтримкою платформи для розробки KDE 4.14.12.
